##Вопрос##
Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

**Ответ**
Программный интерфейс, который позволяет скриптам получить доступ к содержимому HTML документов и менять их структуру, содержимое и т.д.